其實大家唔洗咁介意林鄭講乜

你有你做，佢有佢講
反正你都知佢9噏冇責任嫁啦睇完自己激心